月蛾 我真係...屌你個老母 垃圾特首

垃圾特首

真係比le條垃圾女人玩撚死

又無決策力 又無行動力

做起野上黎 又on99咁

屌 鬼唔望你落地獄

pr好唔好做阿 你老母閪

嬲阿?